呼籲杯葛街工，離哂譜

唔係好明街工諗乜
唔通一句話要選民有得揀，就唔理個初選結果？
仲要哩個做法未同其他泛民傾過？
做乜勁

唔使做就有十幾萬，點解唔選呀

開個一票不投街工post la
放係頂置
等佢地自己睇有約多負皮

白頭佬

收皮啦

共諜

白頭佬收皮啦

似曾相識嘅曱甴基